唔好再亂咁聽班人指揮唔該

屌你個民陣又係
幫警狗嗰兩條女又係
叫人衝自己又唔衝
仆你個街剩係識送人去死

推

今日無會開
就算衝都唔會嚇怕班官
衝只會令前線同警察硬碰
無腦個班犧牲

廣傳

唔好再幾焦點放警察到